（大大力推）真人版call of duty

呢一關同今日既畜龍有咩分別?

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍 推

呢一關係可以skip 因為人道問題
畜龍=恐怖分子

推呀

再推

睇下今日機場夠唔夠膽來個no hong konger mission

shit...

中咗

次次玩真呢關我都幻想嗰渣平民就係支那人

過左成個月竟然推上黎

冇乜人出 call of duty的新post